條女叫我送iphone俾佢做情人節禮物

諗住平平地買個相簿痴D相再自己寫D野俾佢
點知佢琴日好直接咁話部電話壞左 想要部iphone xs max
我見佢講果陣個樣好可愛所以就應承左
但諗諗下一下子送咁貴既野俾佢好似唔太好
利申只係拍左幾個月拖

G

呢d好女仔黎架 千祈唔好放手

你冇錢養等我養

買部se俾佢

就快變日經

book 間酒店放係床度

G, 不了

兵 玩完

抵撚死啦傻9
禁完錢佢會走架喇 放心喇

3GS

樓主我有部i6 2000 ok?

我都諗緊係咪 佢到而家都只係俾我拖下手錫下面
不過我都想換機 趁呢個時候一齊換囉
呢d閒錢我仲有d

8

同佢講我都想要iPhone做禮物

送左部機之後記得上佢，唔係蝕哂

再拍耐啲，樓豬係咪會送層樓俾佢。既然而家已經有咁嘅閒錢送 iPhone.

錫下面定錫吓臉？
講清楚d好喎！

呢啲臭雞嚟，識幾個月就iPhone
叫佢拎個閪當八達通咁用囉

不了 我純情拍拖 target只係錫到嘴 btw有冇巴絲知邊到買兩部機會平d

邊個場做